Title: Библейская мозаика

----

Year: 2014

----

Text: 

«Сама по себе Библия - крошечный осколок богатейшего наследия человеческой культуры, чудом уцелевший в повороте истории. Тексты, её составляющие, бесконечно пестры, разнятся друг от друга по времени создания и стилю. Всё это натолкнуло меня на мысль "пересказать" несколько наиболее значимых и известных библейских сюжетов, таких как "Сотворение мира", "Грехопадение Адама и Евы и изгнание из Рая", "Строительство Ноева ковчега", "Исход евреев из Египта и строительство Храма Соломоном", "Рождество Иисуса, дары волхвов и бегство Св. Семейства в Египет", "Въезд Иисуса Христа в Иерусалим", - в стиле странной флорентийской мозаики кабинетного формата, собрав все эти истории в рамках одного холста.»

Саша фон Хагемейстер

----

Subtitle: 

----

Tags: bible,oil

----

Url-key: biblical-mosaic